反皇既我見到psg輸竟然有啲開心,心都涼晒

見到c 朗熱血 都好過見到啲違反晒ffp 都無事既超級暴發戶 ， 尼馬條仆街又係， 一轉會就扮大佬， 仲告前東家想擺獎金，結果販訴

去個山寨聯賽竟然想做世一

樓主都是暴發戶

油王+尼馬=球壇公敵

窮光蛋=AC米蘭

同乞衣米蘭果期成績冇分別

嚴打走資， 依家無錢了

盜ching

因為你係巴

猁

我係巴，今次見到皇贏都好開心

皇馬敵人=球壇公敵

皇狗對PSG邊隊嬴輸都有得抽

暴發户死全家

人地嗰隊駛錢買球星
樓主嗰隊駛錢買辣剎

認同,油王講到自己幾咁雄心壯志,挑,原來就係想買晒d勁人返去就算,為左買尼馬特登買艾維斯呢個過氣右閘

lm alonso入黎狙擊盜清

who is 盜清